潛龍的秘密

原來佢唔屙屎㗎

ok